錢照收，香港獨立照搞，知無？

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

港共科水俾大家搞港獨，唔該唔好亂使錢